被綁支那人付國豪可能係大陸記者,但點都唔會割席

环视频 视频拍摄：付国豪

應該係同一個人
但係佢地冇打錯人
1佢冇記者證 2佢冇認佢係記者 佢用英文講自己係遊客
佢明明係記者但係唔認記者身份有咩居心
但點都唔會割席

無證又要著反光衣
又唔認係記者
邊撚個會知佢係記者呀
屌打唔打柒佢都俾大陸抹黑咖啦
藍個啲就平行世界撚

依家RTHK訪問緊
影完人大頭
話佢一俾人問就逃跑
著住記者反光衣話自己係tourist
真心做記者工作就唔撚好瓜田李下

佢地肯聽議員講冇打柒佢已經好俾面

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不分化、不指責、不割席、不篤灰
有冇人對佢懷惡意,有
發生咁多事大家都有仇恨,人多氣氛難控制
點解有人捉佢,係防止大家大頭被點相
請唔好割席